葵芳葵興有無上海野好食?

小雨天

唯一麵家

葵興 = 美食沙漠

唔係麵線黎咩

唔記得名，地下果層有間食旦旦面，佢隔離係升降機黎

有小籠飽食，開左好多年

個湯好濃好正

得三樣野好食
窩貼
擔擔麵
豆漿

屎

未試過真係冇你咁清楚

光輝圍龍川

一品香

咖哩？

葵興排排座執左之後就沙漠

開咩執咩

人流唔旺

靠熟客難捱

業主又瘋狂加租

地下個間 堅高質

邊度地下？葵廣？

係